有框配鏡片，有咩好介紹？

聽人講egg配得好差，大家點睇
最好有埋價位睇睇 筆直預500~1k

Pish